點先可以加入共產黨？？

返大陸
大嗌屌你老母毛

你要準備5000蚊，黨主席都有得你做

要黨內高層推薦
利申:發夢見到

唔容易 每個學校得幾個位

基本要求：厚黑無恥、貪瀆荒淫

早幾年聽過要兩球加識人,而家應該唔止

入共青團先啦 ，我死鬼阿爺係共產黨

連登咪有個共產黨，揾到佢之後pm佢問佢

冇喇，萬里都死埋，可以搵邊個？

你講係支那共產黨定馬克思共產黨先 搞清楚